酷刑聲請

班南亞日日上新聞，係咪唔可以取消酷刑申請，香港人日日要養班友都洗唔少錢，點解唔拎d錢幫自己人香港人，要養d非我族類

國際法?如果簽左公約要理行

同埋班雙非都用唔小錢,香港根本出曬名養外地人